如果日日都好似今日咁，離無限期罷工不遠了

返工jj表示絕對支持

永不割席